Cross-platform client project template.

https://blog.csdn.net/weixin_30254435/article/details/95060734

如果在storyboard中的自定义class中使用了外部链接的类
需要在主工程中找到 Other Linker Flags 加 -ObjC
否则将无法实例化自定义类

AppFonts
Core
CoreAddition
CoreUI
LanguageSupport
Watch


LanguageSupport/Thonburi.ttc
LanguageSupport/PingFang.ttc

CoreAddition/NotoSansInscriptionalParthian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansInscriptionalPahlavi-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansEgyptianHieroglyphs-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOldSouthArabian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansImperialAramaic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansSyriacEastern-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansSylotiNagri-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansMeeteiMayek-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansSaurashtra-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansPhoenician-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOldPersian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansKharoshthi-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansGlagolitic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansSundanese-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansSamaritan-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOldTurkic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOldItalic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansNewTaiLue-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansMongolian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansCuneiform-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansUgaritic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansTifinagh-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansTagbanwa-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansJavanese-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansBuginese-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansBalinese-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansTaiViet-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansTaiTham-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansTagalog-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansShavian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansPhagsPa-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOsmanya-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOlChiki-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansMandaic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansLinearB-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansKayahLi-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansHanunoo-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansCypriot-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansAvestan-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansThaana-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansRejang-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansLydian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansLycian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansLepcha-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansKaithi-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansGothic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansCoptic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansChakma-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansCarian-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansBrahmi-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansTaiLe-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansRunic-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansOgham-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansLimbu-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansBuhid-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansBatak-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansBamum-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansLisu-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansCham-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansVai-Regular.ttf
CoreAddition/NotoSansNKo-Regular.ttf
CoreAddition/SFUIDisplay-ThinG4.otf
CoreAddition/SFUIDisplay-ThinG3.otf
CoreAddition/SFUIDisplay-ThinG2.otf
CoreAddition/SFUIDisplay-ThinG1.otf
CoreAddition/NotoSansYi-Regular.ttf
CoreAddition/ArialRoundedMTBold.ttf
CoreAddition/Verdana.ttf
CoreAddition/Keycaps.ttc
CoreAddition/Georgia.ttf
CoreAddition/Arial.ttf
CoreAddition/PhoneKeyCapsTwo.ttf
CoreAddition/ArialBoldItalic.ttf
CoreAddition/VerdanaItalic.ttf
CoreAddition/GeorgiaItalic.ttf
CoreAddition/PhoneKeyCaps.ttf
CoreAddition/VerdanaBold.ttf
CoreAddition/GeorgiaBold.ttf
CoreAddition/ArialItalic.ttf
CoreAddition/KeycapsPad.ttc
CoreAddition/ArialBold.ttf
CoreAddition/VerdanaBoldItalic.ttf
CoreAddition/PhoneKeyCapsThree.ttf
CoreAddition/GeorgiaBoldItalic.ttf

Watch/SFCompactText-RegularItalicG3.otf
Watch/SFCompactText-RegularItalicG2.otf
Watch/SFCompactText-RegularItalicG1.otf
Watch/SFCompactText-SemiboldItalic.otf
Watch/SFCompactText-RegularItalic.otf
Watch/SFCompactRounded-Ultralight.otf
Watch/SFCompactDisplay-Ultralight.otf
Watch/SFCompactText-MediumItalic.otf
Watch/SFCompactText-BoldItalicG3.otf
Watch/SFCompactText-BoldItalicG2.otf
Watch/SFCompactText-BoldItalicG1.otf
Watch/SFCompactText-LightItalic.otf
Watch/SFCompactText-HeavyItalic.otf
Watch/SFCompactRounded-Semibold.otf
Watch/SFCompactDisplay-Semibold.otf
Watch/SFCompactText-BoldItalic.otf
Watch/SFCompactRounded-Regular.otf
Watch/SFCompactDisplay-Regular.otf
Watch/SFCompactText-RegularG3.otf
Watch/SFCompactText-RegularG2.otf
Watch/SFCompactText-RegularG1.otf
Watch/SFCompactRounded-Medium.otf
Watch/SFCompactDisplay-Medium.otf
Watch/SFCompactText-Semibold.otf
Watch/SFCompactRounded-Light.otf
Watch/SFCompactRounded-Heavy.otf
Watch/SFCompactRounded-Black.otf
Watch/SFCompactDisplay-Light.otf
Watch/SFCompactDisplay-Heavy.otf
Watch/SFCompactDisplay-Black.otf
Watch/SFCompactText-Regular.otf
Watch/SFCompactRounded-Thin.otf
Watch/SFCompactRounded-Bold.otf
Watch/SFCompactDisplay-Thin.otf
Watch/SFCompactDisplay-Bold.otf
Watch/SFCompactText-Medium.otf
Watch/SFCompactText-BoldG3.otf
Watch/SFCompactText-BoldG2.otf
Watch/SFCompactText-BoldG1.otf
Watch/SFCompactText-Light.otf
Watch/SFCompactText-Heavy.otf
Watch/SFCompactText-Bold.otf

AppFonts/STIXSizThreeSymReg.otf
AppFonts/STIXSizThreeSymBol.otf
AppFonts/DevanagariSangamMN.ttc
AppFonts/Bodoni72-Book-SmallCaps.ttf
AppFonts/AvenirNextCondensed.ttc
AppFonts/STIXSizFourSymReg.otf
AppFonts/STIXSizFourSymBol.otf
AppFonts/STIXSizFiveSymReg.otf
AppFonts/STIXGeneralItalic.otf
AppFonts/STIXGeneralBolIta.otf
AppFonts/DB_LCD_Temp-Black.ttf
AppFonts/Bodoni72-OldStyle.ttc
AppFonts/STIXSizTwoSymReg.otf
AppFonts/STIXSizTwoSymBol.otf
AppFonts/STIXSizOneSymReg.otf
AppFonts/STIXSizOneSymBol.otf
AppFonts/STIXNonUniBolIta.otf
AppFonts/BradleyHand-Bold.ttf
AppFonts/Bodoni-Ornaments.ttf
AppFonts/AcademyEngraved.ttf
AppFonts/SuperClarendon.ttc
AppFonts/SnellRoundhand.ttc
AppFonts/STIXIntUpSmReg.otf
AppFonts/STIXIntUpSmBol.otf
AppFonts/STIXGeneralBol.otf
AppFonts/MarkerFeltWide.ttf
AppFonts/MarkerFeltThin.ttf
AppFonts/HiraginoMincho.ttc
AppFonts/STIXNonUniIta.otf
AppFonts/STIXNonUniBol.otf
AppFonts/STIXIntUpDReg.otf
AppFonts/STIXIntUpDBol.otf
AppFonts/STIXIntUpReg.otf
AppFonts/STIXIntUpBol.otf
AppFonts/STIXIntSmReg.otf
AppFonts/STIXIntSmBol.otf
AppFonts/ChalkboardSE.ttc
AppFonts/STIXIntDReg.otf
AppFonts/STIXIntDBol.otf
AppFonts/STIXGeneral.otf
AppFonts/HoeflerText.ttc
AppFonts/Chalkduster.ttf
AppFonts/AppleGothic.otf
AppFonts/STIXVarBol.otf
AppFonts/STIXNonUni.otf
AppFonts/Noteworthy.ttc
AppFonts/LockClock.ttf
AppFonts/PartyLET.ttf
AppFonts/Palatino.ttc
AppFonts/GillSans.ttc
AppFonts/Damascus.ttc
AppFonts/Bodoni72.ttc
AppFonts/Zapfino.ttf
AppFonts/Seravek.ttc
AppFonts/STIXVar.otf
AppFonts/Papyrus.ttc
AppFonts/Mishafi.ttf
AppFonts/Charter.ttc
AppFonts/Athelas.ttc
AppFonts/Optima.ttc
AppFonts/Marion.ttc
AppFonts/Cochin.ttc
AppFonts/AlNile.ttc
AppFonts/Farah.ttc
AppFonts/Didot.ttc

CoreUI/TrebuchetMSBold.ttf
CoreUI/DrukHeavyItalic.otf
CoreUI/SFUITextItalic.ttf
CoreUI/IowanOldStyle.ttc
CoreUI/BalegaRegular.otf
CoreUI/AsphaltMedium.otf
CoreUI/TrebuchetMS.ttf
CoreUI/SFUIDisplay.ttf
CoreUI/Copperplate.ttc
CoreUI/Baskerville.ttc
CoreUI/SchemeBold.otf
CoreUI/Savoye.ttc
CoreUI/Menlo.ttc
CoreUI/SFUIText.ttf
CoreUI/Rockwell.ttc
CoreUI/BebasNeue.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Semibold.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Ultralight.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Regular.otf
CoreUI/SFUIDisplay-UltralightItalic.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Medium.otf
CoreUI/SFUITextCondensed-Semibold.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Light.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Heavy.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Black.otf
CoreUI/SFUIDisplay-SemiboldItalic.otf
CoreUI/SFUITextCondensed-Regular.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Thin.otf
CoreUI/SFUIDisplayCondensed-Bold.otf
CoreUI/SFUIDisplay-RegularItalic.otf
CoreUI/FaktSlabStencilPro-medium.otf
CoreUI/SFUITextCondensed-Medium.otf
CoreUI/SFUIDisplay-MediumItalic.otf
CoreUI/SFUITextCondensed-Light.otf
CoreUI/SFUITextCondensed-Heavy.otf
CoreUI/SFUIDisplay-LightItalic.otf
CoreUI/SFUIDisplay-HeavyItalic.otf
CoreUI/SFUIDisplay-BlackItalic.otf
CoreUI/SFUITextCondensed-Bold.otf
CoreUI/SFUIDisplay-ThinItalic.otf
CoreUI/SFUIDisplay-BoldItalic.otf
CoreUI/DearJoe-small-semibold.ttf
CoreUI/TrebuchetMSBoldItalic.ttf
CoreUI/TheHandSerif-semibold.otf
CoreUI/SignPainter-Semibold.otf
CoreUI/HiraginoMaruGothProN.ttc
CoreUI/AmericanTypewriter.ttc
CoreUI/TrebuchetMSItalic.ttf
CoreUI/JournalSansInline.otf

Core/SFUISymbols-Semibold.otf
Core/CourierNewBoldItalic.ttf
Core/SFUISymbols-Ultralight.otf
Core/HelveticaNeueInterface.ttc
Core/TimesNewRomanBoldItalic.ttf
Core/TimesNewRomanItalic.ttf
Core/SFUISymbols-Regular.otf
Core/HelveticaNeueLights.ttc
Core/HelveticaNeueExtras.ttc
Core/SFUISymbols-Medium.otf
Core/HiraginoKakuGothic.ttc
Core/AppleColorEmoji@2x.ttc
Core/TimesNewRomanBold.ttf
Core/SFUISymbols-Light.otf
Core/SFUISymbols-Heavy.otf
Core/SFUISymbols-Black.otf
Core/MalayalamSangamMN.ttc
Core/DINCondensed-bold.ttf
Core/DINAlternate-bold.ttf
Core/SFUISymbols-Thin.otf
Core/SFUISymbols-Bold.otf
Core/GujaratiSangamMN.ttc
Core/CourierNewItalic.ttf
Core/AppleSDGothicNeo.ttc
Core/SinhalaSangamMN.ttc
Core/MyanmarSangamMN.ttc
Core/KannadaSangamMN.ttc
Core/ArabicUIDisplay.ttc
Core/KohinoorTelugu.ttc
Core/KohinoorBangla.ttc
Core/CourierNewBold.ttf
Core/TimesNewRoman.ttf
Core/TamilSangamMN.ttc
Core/OriyaSangamMN.ttc
Core/KhmerSangamMN.ttf
Core/HelveticaNeue.ttc
Core/ZapfDingbats.ttf
Core/NotoNastaliq.ttc
Core/ArabicUIText.ttc
Core/PhonepadTwo.ttf
Core/LaoSangamMN.ttf
Core/EuphemiaCAS.ttc
Core/Helvetica.ttc
Core/LastResort.otf
Core/GurmukhiMN.ttc
Core/CourierNew.ttf
Core/AvenirNext.ttc
Core/Kohinoor.ttc
Core/GeezaPro.ttc
Core/Fallback.ttf
Core/Kailasa.ttc
Core/Courier.ttc
Core/ArialHB.ttc
Core/Symbol.ttf
Core/Futura.ttc
Core/Avenir.ttc
Core/TimesLTMM
Core/HelveLTMM
Core/Kefa.ttf